---
layout: post
title: "Premier billet"
date: 2006-03-26 21:33
---

Bonjour, bienvenue sur le blog de Pierre de La Morinerie, alias
KemenAran. Il a pour but de présenter un peu mes projets passés et en
cours, et de partager des techniques et des connaissances.

Have fun !
